<div style:"font-size:smaller">*Невыполненное до конца задание не будет являться причиной отказа. Если какое-либо задание показалось вам слишком сложным, постарайтесь выполнить его настолько, насколько сможете.</div>

### Задание 1. Безопасность ###
На сайте решили добавить форму, чтобы обычные пользователи могли оставлять свои комментарии.
При этом, нужно разрешить использовать простейшие HTML теги: <span style"color:red">&lt;b/i/u&gt;, &lt;ul&gt;, &lt;ol&gt;, &lt;img&gt;, &lt;a&gt;, &lt;hr&gt;</span>.
Проанализируйте и перечислите потенциальные проблемы в безопасности.
Напишите план алгоритма обработчика поля "комментарий", который бы обезопасил работу проекта.
-- <a href="Task_1_safety.php" target="_blank">Реализация: Задание 1. Безопасность</a>

### Задание 2. SQL ###
Необходимо разработать структуру базы данных для каталога товаров.<br>
Используемая СУБД: MySQL.<br>
Условия задачи:
<p>1) Древовидная структура каталога.</p>
<p>2) Товар привязан к одному узлу дерева.</p>

##### Изобразите схему структуры базы данных каталога товаров. #####

##### Напишите примеры SQL запросов формирующие: #####
 - Список товаров одной директории каталога.
 - Список товаров одной директории каталога, включая все подкаталоги.

### Задание 3. Код ###
Необходимо написать функцию, которая получает на вход массив и определяет уровень вложенности полученного массива.
В случае если массив содержит цикл, например, через ссылку, функция должна вернуть false.
